# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 03:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-21 21:31+0000\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1413927073.0\n"

#: app/scripts/views/device.js:83
msgid "Your device is erasing."
msgstr "您的设备正在擦除。"

#: app/scripts/views/device.js:85
msgid "An error occurred while trying to erase your device."
msgstr "尝试擦除您的设备时出错。"

#: app/scripts/views/device.js:91
msgid "Your device is locked."
msgstr "您的设备已锁定。"

#: app/scripts/views/device.js:93
msgid "An error occurred while trying to lock your device."
msgstr "尝试锁定您的设备时出错。"

#: app/scripts/views/device.js:99
msgid "Your device is ringing."
msgstr "您的设备正在振铃。"

#: app/scripts/views/device.js:101
msgid "An error occurred while trying to ring your device."
msgstr "尝试振铃您的设备时出错。"

#: app/scripts/views/device.js:107
msgid "An error occurred while trying to locate your device. Trying again..."
msgstr "尝试定位您的设备时出错。请重试..."

#: app/scripts/views/device.js:112
msgid "Locating device..."
msgstr "正在定位设备..."

#: app/scripts/templates/device.html:1
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: app/scripts/templates/device.html:2
#: app/scripts/templates/device_not_found.html:3
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: app/scripts/templates/device.html:3
msgid "Connecting to device..."
msgstr "正在连接设备..."

#: app/scripts/templates/device.html:4
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: app/scripts/templates/device.html:5
msgid "Ring"
msgstr "振铃"

#: app/scripts/templates/device.html:6
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: app/scripts/templates/device.html:7
#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:4
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: app/scripts/templates/device_not_found.html:1
msgid "Sorry but you don't have any devices."
msgstr "抱歉，但您未拥有任何设备。"

#: app/scripts/templates/device_not_found.html:2
msgid "Enable Find My Device on your Firefox OS device."
msgstr "在您的 Firefox OS 设备上启用“查找我的设备”。"

#: app/scripts/templates/erase.html:1 app/scripts/templates/lost_mode.html:1
#: app/scripts/templates/play_sound.html:1
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/scripts/templates/erase.html:2 app/scripts/templates/erase.html:7
msgid "Erase Device"
msgstr "擦除设备"

#: app/scripts/templates/erase.html:3
msgid "Erasing your device will:"
msgstr "擦除您的设备将："

#: app/scripts/templates/erase.html:4
msgid "Delete your contacts, media, messages and installed apps"
msgstr "删除您的联系人、媒体、消息和已安装的应用"

#: app/scripts/templates/erase.html:5
msgid "Restore the device to its factory settings"
msgstr "恢复设备到出厂设置"

#: app/scripts/templates/erase.html:6
msgid "Disable Find My Device"
msgstr "禁用“查找我的设备”"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:1
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:2
msgid "Are you sure you want to erase your device?"
msgstr "您确定要擦除您的设备吗？"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:2
#: app/scripts/templates/lost_mode.html:7
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:2
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:13
msgid "Lock Device"
msgstr "锁定设备"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:3
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:3
msgid "Step 1"
msgstr "步骤 1"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:4
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:4
msgid "Step 2"
msgstr "步骤 2"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:5
msgid "Enter a note to show on the device:"
msgstr "请输入一个显示在设备上的留言："

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:6
msgid "Note (optional)"
msgstr "留言（可选）"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:9
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:1
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:5
msgid "Enter a passcode to lock your device:"
msgstr "请输入密码以锁定您的设备："

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:6
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:9
msgid "Passcode is required."
msgstr "需要密码。"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:7
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:10
msgid "Passcode must be 4 digits."
msgstr "密码必须是四位数字。"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:8
msgid "Enter passcode again:"
msgstr "请再次输入密码："

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:11
msgid "Passcodes must match."
msgstr "密码必须相符。"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:12
msgid ""
"Once your device is locked, you will not be able to change this code again."
msgstr "一旦您的设备被锁定，您将不能再更改此代码。"

#: app/scripts/templates/play_sound.html:2
#: app/scripts/templates/play_sound.html:4
msgid "Ring Device"
msgstr "设备振铃"

#: app/scripts/templates/play_sound.html:3
msgid "Play a sound on your device to help you find it."
msgstr "在您的设备上播放声音以帮助您找到它。"
